6月9 未日之戰 你準備好未？

歷時5年
又一巨作未日之戰上演

香港人 你唔係唔撚去睇呀？
香港人 冇人話你唔得 只有你自己話自己唔得
香港人 為香港使命而戰
香港人 黎明將現曙光

我好希望有一日
我地下一代可以拍住心口講我係香港人呀

幫手推下啦

字都打錯

邊個on9負評呀

推呀

末

推